慈雲山中學生人唔該入嚟！！！慈雲山有人鏈活動

下星期一慈雲山有人鍵活動！！！

乘機識吓學生妺妹

唔該幫手spread 出去

9/9

朝早七點

光復香港 時代革命

推

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

幫手推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

幫手推上熱門

幫推

怪叔叔ready

文宣幫手推

學生妹

保一唔係垃圾學校咩橙成

光復香港

Push

幫推啊

加油！ 老野都join 得架可

校友join

無任歡迎

好長咼條。。。。鍊

有埋你就唔長㗎啦

推啊

師弟妹加油

一齊嚟幫手！！！

你地呢邊多學校就好喇
聽朝樂富間女校好似無同附近3間connect..

保棠實大把人！！

慈雲山

全港第一

嚟搵吓學生妺吹水

PISH

PUSH

老屎忽輕輕一推

tui

用力一推

帶定支筆去拖學生妹

老鬼可唔可以參加

+1

捱

+2

梗係可以

校友黎參加

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

隔離po講緊慈雲山聖文德天主教小學個校長喎 有冇舊生呀？

高度表揚中大講師慈雲山聖文德天主教小學校長林偉才課堂上稱有小學生收錢去做暴徒

卜記呢

一齊嚟啦

彩天隔離仲有聖本德架
快d connect埋

有無人

請問係咪失敗咗